新咪錶20日起啟用

此地無銀

我覺得反而留車牌先有用
好似英國咁 1 hour max no return

App遙距
長霸位都得啦

有冇人登記到個app!

應該有限制唔可以超過兩小時？

佢唔記車牌做唔到

原來只可以遙距續泊一次

點會做唔到 關記牌咩事
記住你幾耐之前現場入錶, 到限制唔俾再用app續咪得

如果都係2小時limit, 遙黎做乜?

如果唔限時, 比霸成世?

是但啦，咪又係比黑社會霸住晒

黑警又有新生意做啦

政府做野係咁on9 今日先知？

學日本咁俾私人公司管理好撚過

記車牌可以用個車牌號碼去做 indicator
一架車淨係會有一個車牌
但係一個車主可以有幾部電話幾個比錢方式

用app入錶反仲助長霸位
平時兩個鐘番嚟一次
而家4個鐘番嚟一次

最好每區都長註拖車
一有違泊 = 拖
遲入錶 = 拖

班狗除左抄牌，搵失貓，仲有咩識

咪又係欺善怕惡

班Pc 同 咖啡仔 根本無分別

仆你個街, 唔提尤自可
諗返其實無幾可泊到錶位餵老虎

同一架車落嚟嘅冇分別

多啲黃腳臘搞濫用錶位，違泊好過啦
淨係負責抄牌

其實照佢講法，無左日泊
每部車最多4個鐘
但又好含糊
我兩部手機兩張8達通咪可以8個鐘？

一日得24個鐘
個撚個都話要入2+2個鐘
於是一個位每日最多都係用得6次
冇撚腦 迫人泊停車場 助長陀地同錶霸

錯，大多數錶位朝8晚8
即係一日用得2-3次

睇下人地台灣 泊街都係每半個鐘計一次
香港旺區買個飯去個廁所返嚟？
唔覺意就$320
再唔好彩啲就勾車

你估全香港都係新咪錶嗰陣時
政府會唔會有藉口24小時都要入錶？

係

錶位應該for短時間停留
長泊就入場/唔揸

四個鐘先落一次樓已經方便啦

唔係呀 只可以remote一次
都要返黎再拍 咪同平時差唔多 只係唔洗兩個鐘返黎一次

可以偵測嘅話會唔會遙距抄牌?

4個鐘番嚟一次唔係仲好？

咁實比黑幫/車房霸曬做生意

咁一定好過之前 只係唔係好似上面咁講8個鐘
Btw 錶位機會不是我的 算鳩數啦

對short stay時租唔好
不過對長泊嘅好好
只係要多部電話同卡

記車牌會幫到手

抄牌係唯一用處 雖然都無咩用
但都嚇下班違泊撚 咪咁猖狂

有鳩用，咪一樣成街免費泊

原來有錶位架？

方便老黑霸車位收錢

要加隊第一城保安去鎖埋車

南亞人表示

已經變番呂樂年代，砌生豬肉，警黑勾結啦

依家都有私人公司管理㗎

即係更加唔駛諗等錶位

抄咗冇得唔交 一了百了

見到就嚟夠鐘
仆街你加鐘

咁多年黑警都拉唔到人
仲學人講法治
犯法就係犯法

見過無數咁多次同啲泊車仔吹水
根本就係佢地縱容到咁

呢d都唔係錶位，咪同我地d爛地場性質一樣

日本都有咪錶架

宜家黑社會都可以wfh了

入咗一個鐘唔夠再入多一個鐘

有新工作
轉手賣咪錶，黑社會玩曬
以前要日一直睇住， 呢嫁得下巡下就搞掂
幾條街月入幾十萬
輕鬆又好做

之前試過日本咪錶要郁左車先續到錶

依家嘟八達通冇錯都係可以長霸
但係用app續時間 變相代表霸位方便咗
以前兩個鐘嘟一次 依家四個鐘嘟一次

dynamic qc code 係一個方法
不過喺呢度起唔到作用

有超時違泊
自動push notification
俾附近嘅咖啡佬/狗去抄牌

應該可以令市民唔駛交稅出糧俾狗

炒黃牛咁賣出去

而家咪黑社會管理
都係私人公司

我用兩部電話輪流入錶

搞咁撚多野，搞下比黑社會霸左果D位啦

2個電話

係仲有私人公司幫你泊車

其實無大太分別
人地泊部車係到 佢入唔入錶 你都係泊唔到
只係人地每2個鐘返黎一次 或者4個鐘返黎一次既分別

打個比喻
人地泊部車係到 去食飯3個鐘
舊式=佢食到一半要行出黎入錶
新式=佢食到一半坐係餐廳入面用電話比錢
我想講既係 有無遙距入錶 係唔會影響到使用者既泊車時間
唔會因為人手入錶 所以佢行出黎揸走部車

班老黑又有新生意

違泊撚屌撚死你

其實無遙距D人都係長霸位

利申:揸開車

聽過呢d好似係私人土地，未有人買就做往停車場先.....唔知係唔係真？

已經分唔清街邊咪錶係俾人短泊定日泊了

冇錢泊車咪坐巴士囉
唔好講咁多藉口

只可以續一次

但揸開車果班 係咪咁諗？

電話㩒兩下就入到錶
入錶的衝動、誘因，點都大左
你話天氣凍又好、all 緊屎又好

電話就入到錶，點都入左先。
到入完...就唔爭在hea 多陣唔好蝕底...

屌左先

宜家都得架啦

我幾時有講過每次泊車都係違泊

我只不過睇唔過眼出句聲啫
人地台灣係泊街合法 不過計得貴啲咁解
你估香港區區都有咁多個錶位咁多個時租場咩

連登仔除咗「冇錢泊車就搭巴士」仲有邊句

呢舊野又洗幾錢

我係咁諗囉
我去食飯 食三個鐘就係三個鐘
唔通因為有遙距入錶 所以我食夠四個鐘咩

唔講：收集私隱
講左：此地無銀

因為宜家啲人一個鐘都懶得入

炒錶位指日可待

本身已經被霸緊

黑幫靠惡長霸錶位 |
新義安和勝和壟斷油尖旺錶位
無本生利月賺百萬 |
2020-12-18 | 壹週刊

你係地主，你剝削緊佢哋呢啲殘廢，吖唔係，係貧下階層，要將你鬥臭鬥倒囉

走鬼響先入錢

以後唔洗指意有錶位

你知我知，藍屍黑警奶共狗都知
但班支那人奴性重含淚畀錢

12 個ac easy

邊個泊政府或者咪錶公司唔在乎、主要係識別邊個霸住個位又唔入錶，阻住做生意嘅就放狗

左邊有個Logo
運輸署唔會，其他部門先收集資料

絕大部份兒登仔連車牌都無，咪一尾屌人無錢泊車囉

運輸署：不會收集......
OK，唔駛睇了

賣咗架車搭巴士囉

要霸位嘅通常惡到錶都費事入/過鐘唔理

創科局咁撚豬閪大火雞，隨時個qr code唔會改
影張相就可以永續車位，長壽過一國兩制

我明白有時啲違泊阻到過路處阻到大車出入係抵鬧
但係唔係區區都會有足夠車位
就好似今日落荃灣咁 想泊時租又話full
好彩咁啱路德圍啲錶位有人走 唔係又$320

揸車揸到咁提心吊膽有咩意思？

泊車留車牌好過份咩？

因為真係會利用佢地班泊車仔去令自己做少好多野
好似金馬倫道果幾條街咁 冇呢班泊車仔去管理嘅話成個尖沙咀塞足成晚都似，個個都就咁停低等錶位頂死後面
一頂返出大路班狗就做到仆街，所以話黑社會同狗一直以嚟都係互惠互利嘅關係

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃......

嗱，你呢個指控非常嚴重

公唔公司管理員，都係黑社會架啦

前幾年公佈個陣好似都係最多入兩個鐘，乜而家變到入四個鐘

其實原意係好事
但係唔配合趕車真係好on9

其實你係咪返政府？上嚟收集意見
你d post 又財政報告又tvb
真係好令人懷疑

係唔係都好，我答咗你先啦
我相信過半市民會同你講
係真係好有問題
一次冇緊要但係如果次次泊車都畀你check住嘅話
即係已經全天候報告畀你聽係邊頭返工、住邊、去邊、同邊啲人接觸
咁同facebook cookies有咩唔同，成個生活routine比人起曬出嚟

我就唔係太鍾意畀人mon住
你或者會唔同啲嘅

遙距一次 2 hrs
八達通一次
再遙佢老味 2hrs
爽到 hihi

以後等錶位既機率係0呀！！！

我學生

所以有問題嘅唔係留車牌問題
問題在於host係運吉處

你諗吓點解會咁憎你哋啦
成日阻撚住地球轉

陀地食屎

同埋 orc好普遍
好多停車場都有用
所以個問題係出喺host度而唔係暴露行蹤度

個社會就係就運作，唔係點解2021年黑社會都仲可以存在喺呢個世界上

on撚9,香港乜鳩野俾公司管理就會貴，港畜就係咁

OCR

Sorry我嚟親呢頭都一定泊Aeon/橋底爛地時租

班南亞幫真係多撚謝你俾咗個咁偉大嘅發明

遙距畀錢應該改曬個錶位做半小時
最多畀你入四次泊兩個鐘
食得鹹魚抵得渴
個app要跟車牌用限用一張八達通
唔來賣資料就唔好用

政府咁等錢使應該累進計
頭一個鐘$8
用遙距app續一個鐘變double $16
再續一個鐘變$32

On9 黑社會代拍車肯解決未

real

其實個app係咪應該配合埋依家行車證上面個qr code嚟用呢？
泊好車用app scan咗咪錶先，跟住再scan自己行車證，一個app限一張八達通，喺每次交易最長時間入面只限scan一張行車證嚟入錶。

又哂一個AC

咁樣做 根本佢可以調整APP入面某D車位
變成私人永久車位都可以
或者長期令某車位變成使用狀態

全港咪錶換晒啦？
定淨係某個區試行先？

上次同類咪錶新聞係轉八達通版
唯一一樣係我都未有車牌

人哋芝加哥將全個城市嘅咪錶賣咗畀私人公司管
結果年年加價

你話啦
我返工兩小時入一次重要行好唔得閒
而家4小時就方便得多啦

好過用都冇得用

幫啲黑社會唸發達大計

你都識講旺區

感覺目的只係想cap多d水only

香港點同，淨係一架車已經可以塞你幾條街

連登仔：買個飯痾篤尿姐，塞你三四個鐘唔係咁都要抄呀

解決咗霸位唔入錶問題已經好好多

最on9係遙距續泊

旺區都唔一定有時租場

咁有啲人仆街係要擺路口冇計
但係更多嘅係因為冇時租先焗住要泊街

照返你例子 其實都冇關係㗎
假設你係需要泊4個鐘
無論你有冇遙距你都係泊足4個鐘㗎啦
所以其實都唔存在所謂增加霸位既情況
因為本身霸開位嘅人佢就算突然冇得入八達通要入銀仔佢都會霸位㗎啦

你嘅答法令我更加質疑你係做政府
如果我係官 我都幾鍾意你個答法
你將完整嘅問題拆開十份之後
將所有嘅責任賴落其中一部分
其他部分就正當化

give you an example
就好似殺人咁
兇手去殺人
除咗有動機當然仲有行動
至於佢用乜嘢殺人都非常重要因為個讓野係一個evidence同佢之後嘅動作/行為係不可分離的
i.e. 你唔可以將一把刀 single out 然後話把刀係兇器全部問題都係把刀上邊，所以其他actions係冇問題; 亦都唔可以話因為用家有問題，所以喺呢個情況下用刀就冇問題，因為把刀同佢之後嘅動作/行為係不可分離的。
佢嘅動機佢嘅行動同所有嘅證據全部都係relevant！

Apply 返 依家個case到
嗰個問題出在1. 用 license plate來tracking呢個行動,(regardless of who得到資料) 2. 加上對運吉署用/儲存資料嘅不信任
其他資料收集者點樣用呢個資料係額外嘅問題應分開討論
所以唔係end user有問題咁簡單
你係唔可以將佢拆開成逐個逐個component睇
你single out d problem咁肯定冇問題
正確嚟講係政府成個policy都有問題

sorry 唔係幾睇得明你個例子

將一件事拆開嚟睇都有問題？

ocr好普遍 好多停車場都有用
香港外國都有
基上你揸得車嘅條街都會紀錄到
只係在於有冇人去留意呢啲data
佢唔用number plate去紀錄
放支cam喺度咪一樣
你架車咁大架 可以點hide?
加上有心要搵你架車
洗乜靠你入錶先搵？

以上只適用於揸車
唔洗用人臉識別嗰啲反駁啦

要霸嘅點都可以
係睇下有冇得抄到驚
所以認車係其中一個方法

是但啦 黑社會霸住啲位 你都泊唔到啦

加個錄影機泊左位唔入錢照抄牌，
唔係又係黑社會霸曬

無女人屌你會唔會屌男人？

其實好多人誤會左個搖距泊車收費人地講明唔可以超過本身個泊位既限制時間，明明好撚有用講到好似廢咁，屌嗰啲人有無車架？你泊係兩小時標位唔一定入夠兩小時，有時入半粒鍾買耐左野想入多十五分鐘已經係好撚麻煩，依家就係解決左依個問題

屌你你識揸車唔識睇字呀
可以買2節啊
2個鐘錶可以最多4個鐘

車場大部分都影車牌啦
就算爛地個阿姐都抄低你車牌啦

唯一只有鳩泊可以防止被監控

即係錶位變4粒鐘，抄既機會又少咗
番工朝早得錶位，Lunch Time番去人手入多次就得

number plate 其實就係要show出嚟比人辨認

呢張飛唔係就咁泊街，都係泊街邊停車位
每區有條友踩單車不停Loop，大約30分鐘就番黎一次之後Chop印，
咁你Chop咗幾多個咪即係泊咗幾耐，
之後限定日子內去便利店比錢就得。

如果台灣泊街（紅黃線）係會比人影相，
過兩日收到罰單仲有埋靚相影低你點泊

屌
呢啲咪即係錶位
只係台灣人力資源成本低過裝咪錶
搵個阿姐做人肉咪錶咁解
你係台灣泊紅線區域咪一樣比人勾車

Btw 香港新發展區無錶位其實係好撚on9
講真 大把地方以set 錶位啦

係政府懶得畫
好多地方根本有條件加錶位
新一代既新市鎮、新區又係零錶位

唔係合共可買兩節但最多兩個鍾咩？我見佢另一段寫個配對連結只會係該泊位有限時間內有效 不過點都好我認為新咪錶係方便左，雖然唔係完美

市區錶位就爭餐死，再加上有錶位就一定有車房。
佢地都已經霸左一堆啦。啲狗抄牌又唔會日日抄啲車房錶位，啲非車房錶位真係最少一日一次，最勁見過一日抄三次。更唔明係點解啲有錢既地方門口就一定有錶位，九龍塘呀赤柱呢啲直頭間大屋門口就幾個錶位係到。
其實大家都無得爭論啲乜，市區車位同錶位根本就唔夠，我個人覺得泊街唔會阻到下架車過唔到塞死哂後面就已經好夠。當然唔係叫你大路停車，而係啲小路本身都係單線，你泊完果個位都無阻人果種。
建議大家一齊裝走鬼呢個app，有人提自己之餘更應該提下人。

老黑有既係人 每人輪流續一次

以政府嘅立場，佢唔理邊個泊部車入去，佢在意係泊咗部車入去有無入錶。所以佢要知邊啲位有嘢但無入錶。爭在佢做到幾盡同市民有咩返應。你話用cam影相抄牌當然最有效，但而家個19政府嘅能量實俾人屌死都似。

所以佢用雷達感應器，就睇啲咖啡或狗應機有幾快手喇。（同埋我估支新錶係有改裝升級嘅空間）

以車主立場，學你講佢泊錶位嘅唔會因為無遙控入錶泊少咗，佢一係夠錶之後返嚟補，又或者更多可能直接唔入博無事。 （如終你係用入錶買時間而唔係停車場咁clock in & out。買咗唔用係蝕，唔入無抄係賺）

你有遙控係會提升佢入錶嘅動力，一來唔駛行一轉，二主因係big brother睇電腦就知你無入錶。

而提高支錶嘅流轉率以乎唔係佢嘅重點而係打擊錶霸

邊會入錶，訂多見到差佬入兩蚊

咪係 對佢地嚟講其實冇分別
又唔係一定要用app比錢

最大嘅影響係啲咪錶以前閃燈如果唔係行埋去無人知，而家後臺知道但唔知係咪一著燈就有咖啡或狗掃

我諗好多人唔知有閃燈

有人嚟抄牌咪入錶分別不大
佢嚟都要時間

所以最理想係配合電眼去抄牌，但當然今日嘅香港搞呢啲
係嬲屌

正如上面我講，新咪錶並不是去改善流動率，係打擊泊霸王車嘅錶霸啫

其實我懷疑班柒頭冇諗過呢個方案
反正所有野都硬推架啦
加上用車牌做indicator係正常喎

合理既就唔係香港中共政府啦

以後一小時的變2小時，二小時變4小時，諗到電子續泊條友仲唔係天才

要泊2個鐘就走嘅唔會因為有用app專登入多2粒唔走

要泊4個鐘嘅人，有道德嘅有無app都會補錶，無品嘅會由佢閃紅燈（因為就算有狗都要行埋去先知有無俾錢），但無論邊種人都係唔會即因爲有個app而早走，特別係入咗錢早走即係益下家/正苦

但多個app啲無品嘅有多個誘因補錶，因為除咗閃燈，backstage 知道有錶霸，可能會惹狗惹咖啡。

所以呢套嘢唔係用嚟改善流轉，係保障咪錶公司嘅生意啫

知唔知邊個位有新錶試下？

等錶位呢啲浪費人生既野, 真係唔明點解會有人做

黑社會：德政唔駛再請咁多古惑仔霸位

錶位當日泊仲咁撚大聲

我舉個例姐
我返工有月租

個app未開始運作？

(18_districts)_chi.pdf

2:04話，如果有第二部電話連咗自己支錶，第一部電話就會斷咗

Opencar喺留言話實測咗，斷咗之後無得喺app到remote入錶希望到時條街唔好有啲手多撚樣搞事

斷咗其實冇分別。。
除非抄得密姐
正如一向都會有人入一個鐘錶
結果會兩三個鐘先返黎拎車